<resources>
    <string name="app_name">DjaniiAlfa</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="large_text">
        "Bismillah avant tout Dieu est bon en tout temps c’est à lui que je me confie comprends que je n’attends rien des gens. Aucune confiance en Vous,vous ne pouvez pas me décevoir car le seul qui me doit des comptes c’est la personne dans mon miroir."
        "Faire ma part des choses,moi, voilà ce qui m’anime
        J’ai pas créé le rap Guinéen mais c’est moi qui l’anime, j’en suis le venerable oui cest moi qui dirige,les autres s’alignent derrière ils sont là que pour les amines."
        "Faire du sur place ton seul rôle, toi t’es pire qu’une statut.
        Apart facebook t’as pas de poste toi t’as pas de status.
        Tu n’as pas d’avis, tu fais des commentaires.T’as qu’à marcher sur mes pas tu sauras comment faire."
        "Baba est parti que son âme repose en paix mais sois tranquille nene tu n’as pas à t’inquiéter.
        Ton fils c’est le patron, tous les jours c’est jour de paye est temps que je vivrai je réaliserai tous ses souhaits."
        "L’éducation reçu fait de moi c’est que je suis alors je m’excuse parfois on t’insulte pour les principes de ton fils… Tu m’a appris à être juste t’imagines on me traite d’ethno dans un pays que Damaro dirige."
        "Mais t’inquiète je m’en fiche… Un analphabète qui s’excite c’est un non événement… c’est Comme un rappeur sans public qui lance des piques maman … un profane qui s’excite c’est un non événement…"
        "Ils étaient 10 sur une affiche mais le concert est vide.
        Pour amadouer le public ils me taxe de politique
        Je le dit et je l’assume tant que le peuple sera brimé par ceux qui le dirigent je le chanterais dans mes disque."
        "On m’a dit rap et laisse la politique:
        J’arrêterai de parler d’eux le jour où il feront leur taf qu’ils me laisseront faire mon rap. Le jour où ils voterons de lois protégeant mon art le jour où je me venterais de vivre de mes droits."

        \n\n Refrain
        "Vous pouvez tuer le combatant vous tuerai pas le combat même mort il vous effraie Pratice lumanba.
        Emprisonné les gens mais la liberté vaincra
        27 ans de Prison: Nelson Mandela.
        Tu trahis l’amitié tôt ou tard ça te rattrape
        Demande à Blaise: Thomas Sankara
        Dadis au Burkina Sekouba en France
        Alpha au pouvoir: la Guinée survivra"
        "Ya Allah Ya moumin, Ya Rahman ya Rahim. Ya Goudouss Ya Rassoul, Ya Djabar Ya khalid. Tout c’que tu fais est bon, Tout c’que tu fais est bon, Vu que Tout c’que tu fais est bon,
        ALLAH Je me soumets à ta volonté." \n\n


        "Ni de la old ni de la new school
        Propriétaire de mon école je me la coule douce
        Le plus gros cachet que je touche oui c’est moi qui draine la foule je suis le Champagne de ce rap oui c’est moi qui mousse."
        "Cigare dans la bouche dans les GG de Guirrassy je parle avenir du pays je parle bavure politique tes mc dans la street se font course par la police et c’est pas pour une manif c’est pour consommation de weed…"
        "Nos quartiers se militarise ça en devient irritant
        C’est pas des feux d’artifice mais des kalash que t’entend. Détrompez vous depuis la mort de Zakariaou je ne fais pas du rap conscient je fais de la musique militante."
        "j’ai plus de fan que le prési de l’assemblée n’a de militants.
        Les récompenses me reviennent si c’est au plus méritant.
        Avant moi votre rap était agonisant donc biznessment parlant si il te paie tu me doit 20%."
        "Si tu as besoin de force tu peux l’acheter au fitness ne compte pas sur mes likes en dessous de tes postes. Je ne suis pas ton pote ne te fache pas si je te bloque moi je m’associe pas a des personnes de ta sorte."
        "pire que les faux tu sais il y’a les fausses et les concert hip hop sont pleins de jupes dans les loges.
        Moustapha tu as vu tout se passe comme prévu plus y’a de Mc plus mon cachet grandi."
        "Partagez les clips des enfants c’est qui ont besoin de vues moi Achetez ma musique oui j’ai besoin de tuine. Jai une famille à nourir une équipe à entretenir G4LIFE Muzik jai des artistes à produire.
        C’est jai brisé des cœurs mais jai jamais trahi personne princeko est mon témoin quil repose en paix au plus Grand architecte de l’univers je dédie cette chanson mais très chers frères j’ai dit."


        \n\n Refrain
        "Vous pouvez tuer le combatant vous tuerai pas le combat même mort il vous effraie Pratice lumanba.
        Emprisonné les gens mais la liberté vaincra
        27 ans de Prison: Nelson Mandela.
        Tu trahis l’amitié tôt ou tard ça te rattrape
        Demande à Blaise: Thomas Sankara
        Dadis au Burkina Sekouba en France
        Alpha au pouvoir: la Guinée survivra"
        "Ya Allah Ya moumin, Ya Rahman ya Rahim. Ya Goudouss Ya Rassoul, Ya Djabar Ya khalid. Tout c’que tu fais est bon, Tout c’que tu fais est bon, Vu que Tout c’que tu fais est bon,
        ALLAH Je me soumets à ta volonté." \n\n
    </string>
</resources>